問絲打意見 買袋俾女朋友

睇Budget

杜蕾斯

2萬左右
但係唔想太俗

佢都講到明鍾意呢個牌子嘅野，買都實冇死，除非件野真係好樣衰
同埋都真係睇budget

因為佢可能真係鐘意個銀包但係啲袋完全唔同設計

呢啲野都真係要自己鍾意先得
除非佢有講過鍾意某個款
否則靠估幾易賴野

但根據你複述，係講個牌子靚喎

2-3萬

我講得唔好
佢係話個銀包

Channel 經典款
愈咩愈升值

都係嘅
但係佢比較外表年輕
有冇啲簡約設計嘅袋
可以介紹

celine料麻麻

真係？邊個

多謝意見

Celine d袋都幾靚架
兩萬budget買個唔大嘅俾佢出街用都可以

有冇咩好介紹
簡約設計年輕啲

細個果啲幾好丫
岩岩立過下
你上佢官網睇

有冇邊款？

番緊工嘅？

Celine box

舊designer款實無死
sangle
belt bag
classic box(勁靚用得celine都會鐘意)

Belt bag囉
應該會鐘意
有4個size

可以睇下同銀包差唔多design既袋

Celine啲design唔錯

係

有人轉頭送層樓俾佢就中出

如果買box 要小心女友到底buy唔buy新designer
因為新出個triomphe扣唔係個個鐘意

我自己男仔角度睇覺得佢辨識度好似唔高
個袋好似好求其

佢最近官方都加左兩次價
唔知叫咩名，我女朋友有一個。
長長地 四四方方 黑色
揭面，面頭有channel 扣咁果個，而家應該都2皮幾

呢啲叫經典款

皮質同扣，同假野好有分別 係望得出
視乎你女友鐘唔鐘意box

哇，唔好再買belt喇，已經濫晒成街都係

如果SMALL BUCKET IN TRIOMPHE CANVAS
點睇

因為個人覺得如果可以又單孭又斜孭就好似好抵玩

bv belt bag

[燒錢台］手袋分享區（31）請善用不推文回覆

明明有個手袋post⋯⋯

Sorry

唔緊要 問絲打一定幫到你成日見到都有好多巴打問

其實如果可以讀心知佢想要咩就好

Hermès Evelyne / Picotin 22
加多$2k買條twilly

celine frame
勁有氣質
不過可能要搵代購

你女朋友本身用緊個銀包係celine邊款？有無圖？

Loewe flamenco clutch
唔俗，易襯衫
佢有條帶可以變斜孭都得
萬零蚊左右

其實佢up得出「呢個牌子幾靚」即係有一定要求啦
我會勸你唔好靠估
袋呢啲嘢款/顏色/size/用料/實用度有一樣唔中基本上都係入冷宮
最好梗係拖埋佢入去睇啦，圖係一定會有色差，同埋皮質係摸上手先知鐘唔鐘意嘅
重有一個問題係有啲款太重身，呢個又係要孭上身先知o唔ok
就咁睇你女朋友都唔係為個牌子，所以真係唔好亂嚟呀

box真係好睇人。我係女仔都覺得經典款但唔算係特別，比人抄到周圍都有既感覺。
送frame就難啲會死，但停產左得番搵代購去outlet撞手神，無咩色選擇